想問下件外套咩牌子

Uniqlo

stone island

搵唔到呢個款

黃絲

佢戴黃絲係支持加泰